-   Interbank
    -   同业存款，同业存单([Deposit](https://zhuanlan.zhihu.com/p/25180175)）
-   Bills(票据)
    -   汇票(negotiable instrument)
    

-   [平价套利](https://www.citicsf.com/html/611285.html)
   

```
期货交易的全过程可以概括为开仓、持仓、平仓或实物交割。在期货交易中，一方想买，必须对应着另一方想卖。
-	两者同时开仓，且买卖合约的品种相同、数量相等，则称为双开。
-	空开是卖出开仓的单子数量大于买入开仓的数量，卖的多，所以称为空开。
-	多平是买入平仓的单子大于卖出平仓的单子，多出的单子正好平了卖出开仓的单子。
```

